明知再問你 結果只有 越問越不堪

屌！

辣殺

屌你老母

...

收嗲啦屌你老母